我想追翻EX。

呢排嘗試搵佢，所以我想問要點分EX講既野係對你冇曬感覺同心底裏對你其實仲有少少感覺？

定心底裏***

聽日屌閪？
好>有感覺
NO>冇感覺

果陣嘈交，佢話分。我話好，但之後佢都有叫我留低。但我冇，依家就到我好後悔。

男人就係咁

前排追返ex
收撚左好人卡

算吧啦
回頭草唔是咁好食架清

我係右1左2左3

我都搵左5,6次 每次都覆我，但每次都block，周圍問人借number

左二膽拖左三右一

放棄啦 窮追猛打唔係好方法
有時啲野唔啱就係唔啱

仲未醒水 賤過狗